
# Post Install de distibuciones GNU/Linux

## v1.0 (junio, de 2019)

- Se agrega instalador de debian
- Se agrega instalador de fedora
- Se agrega license gnu gpl v3
- Se agrega changelog
- Iniciado el repositorio con readme
